CS:GO (87) 🔫 inchk1ng vs Anti Eco Eco Club

real jeng

做雞冇收入證明 咁點借錢買樓？

又番去做雞

loop

trump咁鐘意谷GDP

點樣唔legalize啲雞,毒market

差唔多$2trillon usd

香港想建國的話應該男既做毒

女既做雞

岩

而你應該死撚左佢以謝天下

唔怪得economics係under social science個branch

今日終於明

香港建國果日我會掛你係金紫荊廣場度燒左你, 好似耶穌咁死, 然後你就會被世人尊重

我富林黨

讀econ建到國

南美國家都係咁玩啦

屌奶星成個張熙媛甘

上141叫雞 諗到點建國

有啲似女同學

ocamp自介

狂燥症 + 成日叫雞 + 公屋

顛

而家開親post一班柒頭爭住回請善用起底功能 做乜鳩

雖然你好撚ON9
但唔明開假膠POST都俾人屌係咩玩法

唉 睇下出面連登咁多白痴仔 想開個認真少少既post都無心情

呢個POST又係幾撚好笑

pish

因為呢個樓主， 而家碌連登我都會睇下個post係邊個開

認真未見過一個人鳩嗡得咁多元化，FF得咁有廣度。

一時屌賓賓，一時去日本做駝手，轉頭又變微辣，而家又做經理。

樓主係咪有妄想症？

我睇到呢個comment笑撚到癲左

i am so flattered

go see doctor

開post話有人格分裂會唔會無人懷疑

這都市已吃夠血腥～

精神分裂啲人好煩

成日上黎我屋企傾計

成日諗點樣導佢去自殺

最後搞到我宜家都有狂燥症了

想hook up with 啲精神科醫生

吹綿我做愛

我話我係察人

你信唔信呀

覺不覺救想自殺的人好on9

想死都阻住人= =

呢D人好撚黑心

我有狂燥症

dont free ride me!!!

做義工識女
型到

YO
唔知點解返到香港成日已經7點就起到身

healthy

Essential Mathematics for Economic Analysis 4th edition]

good boy no girl

點睇彳亍

how to read 彳亍

had av look like her

me find find sin

斥速

class of 2005

30yo

lm

korean

oppa

so white

white board prac math

environment friendly

Sleep is for the weak

no sleep

go in tutor job

#hustlerhustle

EF2452 A+ or DIE TRYING

你的金剛圈 最好箍得更緊
令我的下世 記得有過今生

why d nigga always use the word hustle

Phantom that's all red, inside all white
Like somethin' you ride a sled down, I just want that head

I don't really care if you cry
On the real, you shoulda never lied

5e elo boost ++

金蟬脫殼 in an hour

LTC做咩咁叻仔

That's why don't go 公海 連登d小學雞多到 開假膠post都唔得 d叫春/語錄文多到

我三叔個女 9歲 食野要人剪碎黎餵

巴撚閉

我有無咁撚燈

一講完跌返3蚊

碎你老母

Inchking vs aeec who win

Eracost win

Agger
好撚小器

操你媽b唔好燈eracost

Eracost然係基本的

d小朋友應該係由細俾D高登仔玩大
而家大個左就上連登唔俾人玩

追擊你

上連登要認真

呢句真
成班細蚊仔想做風紀唔比人跑步咁撚樣

死傻閪屌你老母

辣殺

台灣啲女好靚

仲easy過港女

上次去台灣著對ultraboost落夜店 扮下唔識國語外地人已經有下文

Ex加淫加熱情

Ez i mean type wrong

AEEC WIN LA

Thanks for support
如果發揮正常 應該有得同pug style既inchk1ng打下

想G AEEC出咩陣容

Me sv zz moon carrion

bbd

你點對得住icecream

On9 本身sv第六人 佢果日特登請假睇我地打
咁佢都請假我咪俾佢打囉

佢趕緊暑期功課wo

Derank Machine FC: [比賽]隔音性不足

隔音性不足

隔閪咩
小朋友入黎玩都得

有人準備睇GO PO有史以黎最精彩既J圖未

(四仔無格仔)

點解我成日都覺得對上一次十號波只係上年／前年既事

reported

5河唔想抄GPHONE 個名一萬次

教壞細路...

污染糕po

88 river

絲打岩岩發現連登有csgo既post..(原來係波台)

點解樓上咁多露點圖ge

用鮮血做沐浴露

啲女人話屋企冇人

一定係想cap 9我對話圖

好撚重機心

有無mouse推薦咁多位

pen gor都要人推薦...

flusha.exe

隻ec2a個碌收左皮 有無新野試

aimlock.exe

Rex 黎?

G403

無錯,我係rog master 2017 四強選手

又肥左

隔音性不足係咩撚野英文黎

DERANK MACHINE 正式啟動!!!!!!

中文

聽日我就要迎戰ho jai

點解我個post會無人推

聽日比賽而家好緊張

嗌返句口號先!

derank machine正式啟動！！！！

快

恰鳩我？

yellow squad

LTC= 報應
唔係唔報只係時辰未到

REX哥覺得走勢會係點

9月前60

9月後你覺得樂觀嗎

9月後等11月btc hard fork，到時8月入貨果班高追撚就會以為世界未日又freefall一次

到ltc 60-70 我會轉d去neo

開心的河仔

一直唔明本土派點解唔收bitcoin

真係唔怪得澳門有得拎9000蚊
買2枝水都要150蚊...

點解連登仔要串我地澳門人
明明大家一樣係睇tvb長大

尋日望住D賭場仲五光十色就知道我地澳門人幾咁自強不息！

放M9 Bayonet | Crimson Web (戰場實測Field-Tested)
0.250446528196
$1100

岩岩出O Camp 你問我答

搵日望下先唔該

不嬲都話LTC後發先至=.=

ETH 220

LTC 46

人地升一半佢升一成 咩叫後發先至

佢呢d叫百屌都唔撚成材

Btw呢個acc要絕對經營正經形象

以後我唔會開csgo post

LTC 都未發力....

瘦左

eracost 二十年粉絲揮手區

聽日專程係澳門游水過黎

糕po已死?

頭7了

神似

g-sync moon對csgo幫助大唔大

no

負幫助

Due to the law of you country we are not allowed to accept users coming from this location.
fanobet ban左china?

hk=/china

wt u gonna do

吊牙

VPN

點解我仲登入到

佢唔比我入SKIN

想ban我?

中出解禁!!

一口氣睇哂黃秋生D cult片...伊波拉病毒真係好癲...仲癲過糕post....

的士判官根本係港版punisher

個賓賓post d人話個樓主污人清白

好似講撚到姦左佢咁

rock mui

Hi巴打

LTC可唔可以日日升8-10蚊呀

3:55

grind still

圖呢

上次係grindr搵到kennel

study dou want pic...

Essential Mathematics for Economic Analysis 4th edition

grind still

Coincap個app真係好撚on9

成撚日出錯價

free

自介話自己住公屋 條友即刻冇覆2個禮拜

一個fm 18歲左右就咁現實 呢個社會都幾顛

我知你有上連登

真係好想一路後入鄭家純一路打佢屎忽

澳門咁都可以死8條咸魚

如果唔係暑假應該仲多

need pic?

so they wont complain

wa!!!!!!!!!!!!!!

hk ok ying

15:30

1v100

chi sin

玩完OCAMP 一開始諗唔明點解會有老鬼翻泥個camp度
又搬野又剩 又要hold game比我地fm 真係搵鬼做
但睇到某d老鬼享 game同campfire喊得重勁過d組爸媽
見到佢地咁 我唔知做乜情緒就被佢帶動喊埋一份
未入camp前我係好怕生 跟住就真係感受到大家之間既情感同熱情
然後玩得越泥越放同開心 真係好想多謝佢地
後來問翻先知佢地dorm 3年前keep到而家 諗落真係好難得
希望我dorm同大家都可以做到啦 要好好珍惜緣份♥

大概他覺得我經濟學底子很強吧(自讚來的，不用理會)，所以才覺得我適合這個話題，間接也強化我寫多一點經濟學的信心。既然答應了小兄弟，我也不想侃侃而談，竟也花了時間把書櫃上的藏書粗手一篇。多得我有博客來亂購書的陋習，書櫃竟有《Narconomics: How to Run a Drug Cartel》、《Defending the undefendable》、《Uncommon Sense》、《Freakonomics》之類，未必本本都關毒品事，但起碼要習慣返那種「反直覺」的思考方法。

一般人覺得毒品禍害，在於打壓的力度不足。不過，經濟學的思考模式卻是相反(記住，是經濟學的模式，不涉及其他價值判斷)。經濟學思維是：毒品的問題在於毒品市場不夠開放，供應渠道不夠多，毒品價格太高。毒品的禍害在於道友癮起時犯罪的社會成本太高，而且這種界外效應沒法以市場方式internalise。如果毒品好易、好平獲得，道友「上電」的成本低了，那他們會自己呆在家中靜靜「上電」。若果毒品被禁，價格提高，變更難買了，道友考慮搶劫行為的成本效益後，可能真會出手，這變相鼓勵犯罪行為。而且，犯眾是死胡同，很難重投社會再產生價值。若吸毒不犯法，那麼一般道友上電外，還是可以有正常社會生活、工作，產生社會價值。

假若毒品被禁，「優質」的毒品無法被提供，因為價格訊息被混亂，毒品市場結構也不是鼓勵競爭提升質素，所以「次貨」毒品會當道，可能是混了牆灰、老鼠藥、玻璃碎等。雖然overdose係會死，但至少「死得其所」，知道自己點死，但買毒品卻因為中老鼠藥毒死，那可是違犯「商品說明條例」吧。

BTC一回返少少LTC又跌

乜野後發先至

AEEC

到左

黑人問號

ying lun dou

希股恩

見頂了

有冇twitch or GOTV?

上hltv

小妹今日會去會展

想問下係咪可以見到inchking同埋emc?

即係話 唔係多人開put就代表會跌囉

見隔離屋個台灣人妻洗緊自己車 比左廿蚊佢叫佢洗埋我果部

痴撚線著白色吊帶洗車唔知引邊個

$20洗jj啦

Go see doctor

係學校但好想打J

call g

學校冇g

試過走去又一城廁所睇av

真。go see doctor

上次比人影上網係咪你

絲打唔可以有需要？ 咁都要see doctor

950蚊買到特別版g4me zero...

用埋d垃圾仲以為好抵玩

副身家all in左derank machine

#賭神

知你叻啦= =

真

到了

垃撚圾VPN

拉小提琴條女塊西一定好撚緊

EMC=.=

十卜anti eco eco club最強igl hk christoffer!!!

inch~king

Moon ching!

Cache
Overpass
Inferno

肥仔club

Pug style

ckf收左我把howl同藍寶石
識做啦

應該樓換樓
爽

show左ip啊 chiken全面入侵

5in

styhk係twitch chat又柒

manner條廣告

落左bet了

E讀成依

佢既存在就係柒

薯仔server
Inchking cant join

好眼訓

Ckf retake

SK 帶起左Pistol round Plant Force buy

Realx

Moon ching gin

又9up

5IN講野口震

睇唔到ckf triple Kill!!!

pugstyle真系名不虛傳

桐人哥

干拉

屌你老母
坐我隔離果幾個細路係咁係度wowowow
一有人死就wow

屌柒佢！

黑衣槍士 CKF

笑左 又網上兇狠

inchking準備14-1 throw到 14-16

坐隔離都唔直接屌柒佢

sor lor

獨行玩家桐人哥CKF

5河mad me

支持

支持simple

如果我有打應該贏左

inchking有ckf之後廢左

班細路feel到我股氣場
自己收左聲

打慢啲就ok

你去叫佢地打慢啲

5IN講野1999到

???

打fake plan就得

佢地守係靠trade frag

咁其實做T一定會拎到bombsite

唔會fall得咁快就ok了

why mad me

打ckf既另一邊就ok

佢都唔識fall既

16-5 luu

pug style cache

邊有

16-6呀 利申係現場

2014 kennel

...

2015上半年勁好多

arm

5in黎嫁？

都唔上鏡既

幾時討伐manner
d字幕搞到d鬼佬以為我地唔識英文

inchking咁勁點打牙

唉 打番cs先

有冇直播？

個JOKER岩先CAST緊 扮哂討論咁問溫梓聲野

溫梓聲答佢答到1999 個JOKER都廢撚時應佢

accept me pls

gay佬結唔到婚的

5inn = =

前言不對後語

有無練過點講野架屌你做caster

認真讀得IVE 真係智力比較低下

根本無咩天生我才必有用呢枝歌仔唱

steam ar 。。。。

會唔會係去諗Aeec點解

格離個JOKER係到談笑風生

5IN就係到鳩下鳩下 正流四

dse oral

5IN諗住接落去果下真係柒撚到

AUNTIE ECO

潛能珍

zz on9

Inch king

唔通你直接解做串王咩

round 3 保守都要望嫁

寸勁

ZKI

殘忍既事實就係 香港CS界無左我同KENNEL SIR之後真係青黃不接

竟然比INCHKING呢班九流既小丑威到咁

不代表本台立場

又問

我同5 river上去cast都好好多啦

會唔會跳落去

撚狗

1 tap

Edshot machine

Quad kill or Four kill?

成班跳樑小丑老尿忽

Moon ching

我見5in sc post埋相話prepare for this

前幾日

JOIN US !

咁撚樣都叫SPRAY TRANSFER

朽木不可雕

回水啦AEEC
買重左你地架

得carrion未見頂

HAVEN

原來兩個都係文盲黎

有自信同無自信既分別

....

4強BO3

決賽BO1

決賽bo1

。。。

第3-4名有錢, 第1-2名無錢

pride > money

唔掛得AEEC打到咁

怪*

冇左1K USD

點解5in要愈講愈細聲

round 13 做乜

鬼食泥CASTER

無自信的毒男

放鬆D啦

又比人撚狗

佢會唔會收山

唔會 之前唔收錢都肯做義工

點都會搵佢

BLACK SQUAD PRO CHRISTOFFER

如果我講野咁c文就好了

鋒乂星爆氣流斬

WHAT THE FUCK

要throw了

t pistol zz行得快啲會好啲

香港SNAX REALX竟然手槍輸

守住PENIS

我都聽到

169狙擊到依加

zz真係關鍵

inchking班pug仔算撚數啦 返歸打5E啦屌

throwking強勢回歸

round 19 zz show背隻比人

THROWKING

係咪好緊張

dont fix when it's not broken

我錯過左D咩?

控衛分波

咩料nba

邊個打龍

聽到好老監

moon nice spray

當我無講過

做乜撚野

人地贏話人硬買剩返2600蚊

咩Peter

真心問 新位？

同nbk get right位差唔多

做返一個trade off

佢係咪講pillar溝monster

Pilltar

又撚9

戰術大師5in

realx咪撚show啦 show左下round咪比人check

我覺得zz好緊

嗌糊

打法好default，真係俾eracost睇通睇透

點解成日都要PEEK???

round 25
只要一yolo，zz就會殺到人

咁都叫prefire

我也是醉了

pug style係咁

inchking打到咁
eracost easy win la

佢話聽聲咪算

孝SIR訓到而家先起身?

呢個好睇

亂用術語扮高深 D傻仔最BUY

尋晚玩GTA 玩到太夜

svb咩事

AEEC 控分

下次你試下

想睇aeeu入蹲

16-14

round 26 又係要do or die

zz先會殺人

邊個係AEEC控分後衛

inchking欠moon一個公道

屌... 買左波膽16:6兩場

食屎啦

呃手足錢!!!!!

moon = AEEC Lebron

輸左5K

simple笑撚到仆街比人話無咩表情

有無手足一齊飛去台灣支持throwking
順便去台灣叫雞

好似舊人見面Gathering咁

條女 500蚊都唔屌

CKF

型一弓

咩聲都冇=.=

個mc

個場好似幾靚

爆頭灝仔出場啦

聽唔到CKF把磁性聲線..

ckf 打LOL又勁打CS又勁

thank you inchking
幫我贏返你上次throw個d

中港韓都撈得掂.. 完美既男人

下場
rex vs ho jai

兩個CS界既怪物...

今日我係會展既巨人

40幾年就係等今日

Here

你對手套幾攻

老老實實打DUST2好多手汗想要對手套....

我打nuke個陣的冷氣好凍
我都想要

$$$？

等睇灝仔屌打inchk1ng

今次真心撐灝仔，上面有位手足俾inchking搶錢，天理不容牙!!!!!!

無gif??

岩岩網上行果個就係河仔?

灝仔，今日我地係會展既賽場上決一死戰啦

我本身唔諗住走
佢地叫我走之後我無意識望後行

Styhk有無出會展

個女mc 就係styhk

邊個傻鳩係igl

你係會場

買對gucci手套都唔洗咁貴

yes 我見到米八高佬

係，一齊睇?

比張圖黎睇下先

佢係derank machine隊長

好呀 你係邊

英國獲救小豬被製成香腸答謝消防員

女廁好多人
排左3個字都未入到去

呢對都係700蚊... 成60幾攻36幾%屬...

你果對乜都唔加收我5000想點

好緊張

5in死魚眼

我地果邊MG仔應該嬴唔到灝仔啦，等陣打完係PS 果邊等啦

以後撐5in了

ERACOST輕鬆嬴啦

Hi

難以置信我既對手竟然係faceit 有cheat ban，今場我都唔忍要出秘密武器了

都係尊重番對手咁解!

好想知如果我賽後俾人VAC會點

唔理啦 開左先

河仔唔洗阻止我了，我心意已決

岩岩熱身果陣聽到個caster講既野就即刻上taobao買左個大牛

唉 豬左

Hi 灝仔牙哥

cga又點估到連caster都係我地既人

抵啦

5inn be like supahotfire

成個禮拜掛住打black squad

Never bm we are super polite

組隊black squad
Tungy leon me 假肥 -1

+++

曾經糕po大盗 原來係羅賓漢

死開啦美國狗

上網爬文睇下點掟nade

嬲撚左

決定要團練black squad了

5in眼濕濕 唔通比人照左肺

魔法對機械

我飛返黎打LAN

好有heart 決定要你了

jar....

如果今日打既係black squad就然左了

Inchking ging

冇我啲yolo skills 係差咁啲架啦

糕po 變 瓜po

邊撚個呀你JOKER

無人想知你鍾意打保守呀PUSSY

我想知

G持eracost!!!!!!!

原來D CASTER會睇CHATROOM

係咁串佢先

喂，兩個都手足黎

我平時唔做呢D野架嘛

冇人!drop既

5IN個樣成日都楚楚可憐咁

唉人地幾有談吐 雖然英文d phrase又成日用錯

call out又唔係好熟

但係真係完爆左5in了

5in 勝在份正義感

支持ERACSOT的原因如下:
國內唯一一隊有能力online 打嬴alphago既隊

喊左牙！

等到眼訓

扮ckf

笑左....

#give gotv on hltv for ru cas

最強大腦ml

rex

sor....

喂你隻ltc又沉喇wo

16:0 x2

嘩呢隊野有無DMG水準

最高RANK DMG，最低MG....好似係

隻doctor lee廢撚到

我屌你老味連stop scope flick fire都唔撚識學人揸awp

對槍完全對唔嬴

!gg

但我D 隊友關你撚事咩

假桐人又係弱撚智

5e 1500-1700 fun水平

想問決賽幾時？

D AIM咁撚屎咪撚學人用CZ啦

咁都出到lan

20分鐘後

老實講打出黎又唔止DMG既，mm le-lem match 咁

好悶

D EXECUTE仲淨過NA MM

Sleepy

識講1G 左
都算正常cast

隊ERACOST得槍法恰鳩人

D GAMESENSE咁閪屎學人話INCHKING PUG TEAM

笑撚死人

你估個個都弱智輕狙AWP都唔識分架咩

on9

DR LEE ON FIRE

5河大佬我都係DMG

燈撚到你....

數學博士

REX D壓槍好硬朗...

射牆D後座力壓走哂

好似隻蟹咁行

D AIM咁屎走去玩CZ DEAGLE

仲衰撚過打假波

枝銀雞貢用就知真係MG仔....

不過我唔串隊友，算了

打機就打啦 係到上網

有咩做錯D咩，做PLAN 遂個行唔補槍，槍又對唔嬴=.=

唉，下次唔玩了

eracost

derank machine

根据IGXE同V社的最新交涉进展，他们坚持认为机器人交易违反其用户协议，根据双方目前达成的初步意向，IGXE将更改采用全新的交易模式，预计至少需要15天的时间，这期间IGXE网站将关闭存入及交易功能（求购、Roll房等都将暂停使用）。由于我们需要升级和配置全新的服务器以应对未来的新交易模式，因此我们建议IGXE用户尽快取回您的饰品，以避免不必要的损失。

另外，因取回数据过大，可能有取回后steam未收到报价，igxe显示取回中的情况，请等待40分钟后重新取回。

感谢各位对IGXE一直以来的支持，我们将在不久之后以全新的面目同各位见面！有其他任何问题，请联系客服咨询。

跑路了

ckf ho ying

derank machine咁都入到4強...

将密码交给俄罗斯广播

MIRAGE打純對槍

真係大笑左出聲

打純對槍俾ct execute

快D啦...

要不是我講粗口 早就做caster了

我地係DERANK MACHINE

有沒TS即討

joker

有冇大佬知中間果個型號同個keyboard有冇伏

屌 對槍唔得 點樣慢慢打

AOC? 你買完上黎包膠下，外國論壇就話佢D MON 性價比唔錯
keyboard就咪買logitech啦

MON係垃圾

KB見仁見智

AOC = 伏

有2個中左AOC伏負皮

成套垃圾

Logitech keyboard not bad wor

牙河話我偷偷地俾負評...我即刻負評一個證明自己....

ok

冇貨?

希望derank machine爭氣
買重佢地

識D野

OK

MARY CHING買比我的

No way this is 50-50 these derank guys are the worst team I've ever seen

0-0-11

= =

我同河仔都係NA ESEA RANK S....

冠軍了

信心之鬼

預左嬴

ckf 等輸啦

岩岩打aeec睇到佢地瓶頸了

睇得出佢地最多係ERACOST 手上拎5ROUND

我樂觀d , 7round

點ga 又轉返bo3牙

Inchking 快手收皮算啦

why do they all wear tote bag

Swag

今朝先見到幾十個

之後我係到溫calculus

見到CSGO折墮成咁真係得啖笑！

好彩急流勇退

爽能刀 唔練都四強

後日cast學界 爆粗實俾家長投訴！

我地老年人玩番1.6算啦

支持inchking throw for$

想知輸俾derank machine既手足係庇護工場組隊？

踩地雷仲刺激

拎第一同第二無分別真係打黎托柒

班友係twitch chat 話DM廢果日輸手感

DM廢係事實，但睇果日輸俾DM果隊仲廢囉

mary

希望之後睇果場唔好再係咁一面倒

Eracost炒inchking

買eracost上樓鳥

拎第一都無錢分 不如throw番個靚波買重自己賺番兩餐

作為一個eracoster 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈ec首名有咩分別。

令我地班eracoster totally no mood to 睇 嗱,我又分析下 首先derank machine,唔好玩啦 mg仔，進級穩陣

Inchking,,如果係gofragez 就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..半力夠WIN,又然

最後一隊,我連名都唔記得 我地單手練下is ok,又然

加上我地4大尖刀 chuchub 灝仔 牙絕 牙強加上最強大腦ML.. 根本場場大炒,,,,

俾d咁既對手Is侮辱

哈

inchking throw唔夠throw都唔夠打

冠亞都冇錢定係一樣獎金???

香港從來得gofragez放得上枱

eracost!eracost!eracost!eracost!eracost!eracost!eracost!eracost!

5好5記得superlokho

We are eracoster!!!!!!

連emc呢d地底泥都打唔贏 只能話係三流

香港擺得上枱黎黎去去 咪又係個十幾個..

eracoster 雄起!!!!

為左做冬陪屋企人 emc依d無血性

Kennel>ML

糕po上左熱門

eracost 33%真係澳門送完輪到香港送錢

inchking 同 dm 應該差唔多水平

巧多人MON POST架....

SIMPLE 個ACC 又特別易上熱門

想像唔到全盛糕po係連登會點

林鄭:全城熱撐esport
連仔都要熱門csgo鳥

應該俾人投訴話加filter

買eracost唔好講首期 成棟樓都買得起

ckf十年忠粉粉絲會

一步一爆頭

一步一爆頭既鋒哥今日都要做灝仔既槍下亡魂了

香港最熾熱既選手
ck~~~~~~f

每人一隻堂前燕

rexlaigg: ckf is china super star

hihi on9

Is 侮辱...哈...

2隊都好廢，幫我陪練既資格都冇

搵bot Troy好過

nadainf: ty man

好想幫ckf含

ALL IN左INCHKING

hi on9

下....

all in左eracost上樓

跳定樓先

成個post買哂eracost做eracoster，你買inchking搞事?

哈，刀ROUND先黎個下馬威

not bad

希望eracost教訓throwking

咩話 -6

你有PUB STYLE嗎

5in 口震

笑左，俾我打好過啦

垃圾

Ha inchking

廢

Eracost!!

好彩買重era

勁撚到

5v4 win

大家有無睇到牙峰殺咁多adr都係咁低

證明自己了

ML幾勁

俾d咁既對手我地eracost is 侮辱

買左一打臭雞蛋掟寸勁班假波狗

你贏過

系

抵死架

Hazy 171adr

苦主報下數，inchking果場我輸左兩百幾萬

大家以為牙峰top frag但佢得54.4adr!!!

兩層盈翠半島

對5住 5燈了

牙鋒DMG 冇手震算係咁了

??

輸左我隻雪橇

造馬?????

Dmg選手始終係依個比賽算係高rank

得罪果句 hazy死左果round可以唔睇了

Z k i

LE 水平啦，OK啦

豬豬逼d movement柒撚過silver仔

inchking香港人之恥
咪撚阻住我地eracost上位

eracost 苦主

行撚開啦死老鬼！！

佢ADR最高 有5會？

eracost雖敗猶榮

屌你達明得39adr

做左達明30年忠粉 眼見佢機能退化 好心痛

ha ckf

睇佢跳balcony跳撚到我都唔好意思

同我右手禁緊電話單手玩果d movement差唔多

見真章
我地係rog asus 2017決賽損手

好心d死老野退休啦
阻住d後生仔上位

inchking 忠實fans shuban

show ip, ddos

inchking 唔夠打要DDOS???

Ckf送頭煙未爆就出

趕撚住投胎牙

香港d it dog應唔應付到ddos

dmg 垃圾

LAn ddos

inchking

eracost 輸幾rounds比你就以為自己嬴到咩

d chat ho on9/.... stop la...

Mo u

i will fuck them up

WA ZKI

勁

that ct ng pull knife run middle

chi sin

個灝仔拎awp hold angle成個過度活躍傻閪咁fing黎fing執

去

點解背景有新聞聲

ckf bm.....

打機要不忘關心時事

牙峰又bottom

俾機會新人呀

有無人發現得呀輝可以完美運用ckf

天生一對的

香港snax

條仆街仔腳骨硬搞對抗呀

which one is ho jai

AJ_ALEX

Navi狗全部弱撚智

龍人

ZKI MVP LA

跳假房都要助跑

好在我支持inchking

係我都係INCHKING 粉

就算inchking throw game 我都對佢地不離不棄 撐足30年

李小龍果陣我就支持佢地

如果hertz仲有打 inchking真係打到50歲

ERACOST 打假波?

derank machine 打假波

學inchking d野

好掛住master
我地香港南亞人之光

笑撚到我

果隊撚樣就算啦 行路都未識

屌你老母打隊 pug team打成咁仲唔是假波我唔姓陳了

牙強同ckf識的 講左d咩自己諗

個桐人咁撚遠殺兩隻

Fucking beater

新人一問，果個ckf係咪好勁?

快手1001鞭屍啦

我唔開post 個ac要黎撚狗

Dmg水準

(糕go最勁mg1)

去你妈的逼eracost

pug team要比人cumback啦

呢個咁既動漫毒男ckf做咩咁疊水又藍寶石又咆哮

Inchking開始老本行

Clf:幫我撐十秒

睇緊樓

無錢做到毒撚??

四眼CASTER講野柒下柒下咁...

喂....

?

5明

CS:GO (88) 🔫 因為他們的打法都比較pug style

有冇有GOTV 想剪片

記得剪個chuchub跳balcony跳撚左十幾秒人地係ct base行到library射死佢都未跳到

跳躍力5系個個都咁好的

大快人心

唔係個個都有幸福既童年俾隻腳發育

雖然chuchub無米6 但希望依位手足注意一下你把口

仲短過ckf

會唔會有機會打到第3張圖?

Mirgae係eracast pack既 is輕鬆

岩岩overpass炒人 16:1 贏埋

有

i think大家打足全日都肚餓了 反正1,2名差唔多
肯定趕住2場收工去食個靚飯

依個都係一個好藉口

Eracost一定係睇穿左inchking

特登輸 抽枝差既籤去台灣打當地勁d既隊

而家贏黎根本無意思 比班老鬼開心下

系 依d pug隊隨時能win

平時打5e見佢地亂行 估唔到為左打我地走去練...哈 is傻仔

練習是種優點

屌 次次搭依架閪巴士 真係有陣臭閪味 好撚強烈

ckf 桐人 封弊者 黑色劍士

外掛狗

1.6開始玩CS既都係封弊者

D老野就無力架喇

ビタ！！！

Btw 揀inchking best map

pug隊是但啦=.=

明知inchking pug team 仲揀mirage呢d pug 圖

打NUKE好過

Tactical > pug la

而家eracost用緊後肢打緊

Pug狗收爹

pug team 既弱點出來了

下😦 贏你best map 你班細蚊仔仲有咩講

咩best map

笑撚死人

Pug狗縮埋一邊玩cache搶出mid啦

打dust2啦

想問realx有無打

輕鬆爬頭

自己睇啦

有無link呀老細

佢病左 換左JJ哥

Hltv 有gotv

上面咪有囉

best map?

班fd推介XL2411 / vg248qe..大家點睇

Asus狗也不屌 買benq/acer x系列

xl2411

Inchking想爬頭

human eyes can see more than 20 fps

我平時睇野都係powerpoint咁唔明144hz有咩用

Relax

成2千蚊買隻moon 不如去淘寶幾舊水買隻外掛算啦

Asus 垃圾😂😂😂 仲要咁撚貴 input lag高倍幾🙈🙈🙈

呢個價不如買三叔cfg70

sor咁多位手足
ckf收左我d skin就要全力打
唔係佢地都諗住throw比eracost

你想炸死人？

周家輝

ckf -6到

星爆氣流斬

-olof +ckf

ERACOST 假波狗

yinyin

仆街 輸撚左3千美金 垃圾ERACOST

明明5e eracost屌打inchking
點解會輸左

條女把聲幾甜, 法官大人

仆街ERACOST放水

其實兩隊都好易打

邊個夠我鋒打?

好彩信左你地買左eracost炸

信era D金毛飛係咪傻...

都明顯打假波啦

嬴左5M多謝

ERACOST假波狗

咩話？ＥＲＡＣＯＳＴ輸俾ｐｕｇ ｔｅａｍ？

買左十幾萬eracost 唉

5inn